揀男友：叻過自己但有距離vs 差過自己但似朋友

你會點揀

叻過自己指比你聰明，比你見更多世面，可以照顧你。

差過自己就相反

兩個都唔要>前者>>>>>>>>>>後者

似朋友嗰個做朋友咪得囉

On9問題